{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078581",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "붉은대게 일번지"
    },
    "text": "全国最低価格で有名な石田洞赤いズワイガニイルボンジでは蔚珍厚浦港で得た赤いズワイガニを楽しむことができます。浦項九竜浦港では国内産100%、を紅ズワイガニ専門店で味わうことができます。注文すれば配達の民族を通じて1kg当たり20,000ウォンの安い価格で包装することができ、カード決済でも2kgから可能です。現金で決済したいなら、3kgから可能であり、地域商品券も使用できます。価格は成人1人には29,000ウォン、小学生には16,000ウォン、未就学児童5-7世には5,000ウォンです。運営時間は毎日12:00から00:00までと決められており、位置は道昌原市馬山会原区ヤンドクイェッ3道11 1階にあります。メニューには現金イベント包装が15,000ウォンであり、包装は20,000ウォン、、無限おかわりは29,000ウォンです。いつも最善を尽くしてくれることを約束し、お客様たちの声援に感謝します、。",
    "QA": [
        {
            "question": "石田洞赤いズワイガニイルボンジでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "石田洞赤いズワイガニイルボンジでは、蔚珍厚浦港で得た赤いズワイガニを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "浦項九竜浦港では何を味わうことができますか？",
            "answer": "浦項九竜浦港では、国内産100%の紅ズワイガニを専門店で味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "配達の民族を通じて注文すると、どんな価格で包装することができますか？",
            "answer": "配達の民族を通じて注文すると、1kg当たり20,000ウォンの安い価格で包装することができます。"
        },
        {
            "question": "カード決済は何kgから可能ですか？",
            "answer": "カード決済は2kgから可能です。"
        },
        {
            "question": "現金で決済したい場合、何kgから可能ですか？",
            "answer": "現金で決済したい場合、3kgから可能です。"
        },
        {
            "question": "地域商品券は使用できますか？",
            "answer": "はい、地域商品券も使用できます。"
        },
        {
            "question": "価格はどのように設定されていますか？",
            "answer": "成人1人には29,000ウォン、小学生には16,000ウォン、未就学児童5-7歳には5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日12:00から00:00までです。"
        },
        {
            "question": "場所はどこにありますか？",
            "answer": "場所は道昌原市馬山会原区ヤンドクイェッ3道11 1階にあります。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなイベントがありますか？",
            "answer": "メニューには現金イベント包装が15,000ウォンであり、包装は20,000ウォン、無制限おかわりは29,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お客様の声援に感謝するとはどういう意味ですか？",
            "answer": "お客様の声援に感謝するとは、いつも最善を尽くしてくれることを約束し、お客様たちの応援に感謝するという意味です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 469
    }
}